[1q題]個天係藍色 咁舊屎係咩色

諗左三日 保證高汁 秒到乜都得
三頁開估

黃色

屎係黃色既 my love

屌哂你地老帽

樓主係黃色

秒

青色

咩色

樓主準備好找數未？

個天係藍色好撚老套

See you once again My Love